不如唔好叫連登討論區 叫連共公告板啦

個個post都係推推推拉拉拉

喂唔好咁

好 呀女 支持你

上邊兩個post啲人咁正常點解熱門狗仲咁猖狂

Don’t be mad

樓豬講得好

annoyed

講得好
推

個個post頭版全部都係個樓主自己係度推
一個推咪變相洗其他落去 然後其他人見自己post沉又再推
結果個個post都唔係討論緊 而係鬥推緊
其實真係好影響閱讀

Push

班撚樣應該淨係識推

佢哋直頭當自己連囝啦 所有post上咗熱門＝死罪
唔啱睇就入去屌 癲狗咁成班吠

好撚煩真係 咁得閒用拉推洗版做實事啦

屌人開膠post唔屌埋人返工返學？
又用一個人喺連登開咩post judge人做過乜
開膠post＝乜柒都無做過

bot嚟 一係就無腦唔識討論

有腦就唔使乜乜乜啦

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 85分區

ok

Agger

拉

仲以為會早啲出現依啲on9

啲岸鳩已經擇撚晒名架啦，遲啲進行大審判，JUDGEMENT DAY

跟住入廠進行TREATMENT DAY

你幾時肯入

入邊度？你個閪窿？

後入我

老漢推車？定傳教士式？

州式

Bye

god im hurt...

支持

學下拉都係好事
連仔不如加多個功能可以隱藏推po

擇晒名 支持嘅都係五毛分化撚

唔係學吓拉 係根本就無拉熱門留咗幾多位俾其他台就幾多位㗎啦 你jer得一個非ccpost咪另一個非ccpost上熱門囉自己撳入cc台睇post 入cc台熱門好難？

你唔好再性騷擾我，我告柒你架

唔告都柒嗚嗚

不如整個公告區 upvoted就會顯示前面
d行動post/通知post 就可以長期浮面

奉政府諭，戲院場內嚴禁鳩UP，違例者最高罰款五千

整乜都好 杜絕到熱門狗同班覺得成個連登淨係可以有自己想睇嘅post嘅連共就得thx linjai

咁撚多不如，不如你咪撚出街啦，你咁撚渠影響市容吖

LINJAI都識？劈過大網仔？

大網仔再入就香港地質公園，世界文化遺產嚟，不過要PERMIT先入得

你返入青山啦

此緣身在此山中

我暈車浪

鍵國後清算你

真 好多時睇完樓主啲鳩up就算

以事論事咪清囉

搭多啲車就無事

搭到死嗰刻就無事

挑戰下自己囉

無食嘢先暈hohoho

做乜減肥？

唔是減 是無錢食

人少少認撚咗佢啦

而家有6成嘅post係
（撳入去）
#1 !@#$%^&*()(*&^%$#@!
#2 [img][/img]
#3 推
#4 推 （跟住用指一掃）
推
推
推
推
tui
推
推
推
推
tui
推
推
推
推
tui
（撳返出去）

咪臭係，開j 圖post 都屌
明明條女咁撚正，啲負評多到
班仆街死返入時事台啦屌
創意台開post 都要俾佢屌

50kg都無減乜柒

早一個月屌文宣bot都俾人鬧
希望遲吓班推撚同連共都可以收皮完全阻撚住正常討論

躝啦你老母屈鳩我肥

你小心啲減肥減到連波都無撚埋

呢三個月一次熱門都冇禁過入去，就咁入時事台睇得仲多

已經平啦屌你

推

下
唔係有人話你暗瘡肥婆冇人要咩

班人覺得熱門有其他post=無行動post=輸
除咗"""正經"""post重要post行動post之外唔可以有其他post出現喺熱門
因為熱門方便 但佢哋唔會浪費多一秒撳入cc台/整個自選台
講到推到上熱門就夠 推到上熱門個效果仲大過貼牆airdrop派傳單咁
你開非反送中post仲上埋熱門=你乜都無做過

我知吖

嗰條感情台狗公seek attention r水吹你話呢

去隆了

依家馮盈盈個波好撚大嘅咩？

我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢

我個頭咁上下

叫佢食屎啦，佢大嘅話就唔使左塞右塞啦

佢要塞返細囉咪

有用post 推

我見到有啲樓主開Post問野
有個問Iphone舊電 都俾人屌話關人撚事

留返正經嘅嘢啦 仲得閒吠

我既行動post去左邊 我聽日要見到

班撚樣真係好煩

想當年8964有黃雀行動，今日有撚雀淫動

啱呀
全部都係抗爭po
搞到樓主啲膠po上唔到熱門
真係火滾

咁老實講以前都會有依啲mean嘅留言
但依排係多到共產黨一言堂咁 非ccpost就唔開得 上埋熱門你就仆硬街

上到喎唔好意思
同埋唔係個個都想上熱門㗎傻豬

真 明明想睇下大家討論成點
諗住上得熱門都會有人討論
點知幾十頁都係推
連登推區咩⋯⋯

cc台同熱門一樣要熱門嚟做乜？cc台自己無熱門？
唔出街見人就屌佢哋仲返工返學？做人認真嗰陣就有啲建設性都得㗎

想睇到啲post咪直接開cc台 / 自選台

熱門無post？輸晒啦！！

阿嬌都識講啦，個個人拍拖，你估個個都想拍拖嘅咩！

班友連浪費一秒撳入去嘅時間都唔想
反而會用勁多時間去屌人上熱門

上熱門其實都唔關個樓主事架 有人留言推文就上架啦 連登幾時變到咁專制問野都唔得

無錯
應該分翻開抗爭世界嘅熱門同正常世界嘅熱門
唔好比啲抗爭po影響到我哋日常生活

果啲人根本無討論，打個推字咋

打個推字當做咗嘢，咁仲邊有人返工！？

俾其他人推返落去喇

係囉
應該要100%投入場運動
香港就收皮仲得閒上連登睇熱門實係五毛啦
工有無返學有無返我就唔清楚 但點都要學似ching你咁不推上連登推重要行動post
推到上熱門香港就贏

你係我條女咩?
你hurt唔hurt關人撚事咩

我同god講
你係god？話bye又唔bye
捨得bye未啫你

屌你老母

唔屌正仆街
鍾意嘅攞埋去養啦

諗起之前有個post屌呂麗乳 畀人屌到del post

點會呢
我覆你個po都無用不推文啦
幫你繼續keep住個po係熱門
廢事大家個正常世界會俾抗爭打擾到

公告都算 拎埋BOT推
有時真係想討論 係唔會覆你
只會公式化留言推POST

你又知住個moon後面個人嘅正常世界過成點？
出邊嗰啲情緒病自殺post嘅人就係現實世界逼到唞唔到氣搞到要上嚟同人呻
口中屌緊嗰啲人分分鐘出得仲多過推重要post嘅任何一個

見到有人走入感情台啲post鬧樓主
問樓主知唔知乜嘢時勢，重開埋啲垃圾post

再者 我從來無講過阻到我啲post上熱門
我一向都叫set個掣俾人揀上唔上熱門 已經喺站務台開過幾個post
依家個情況係你開非ccpost就俾人屌
根本連登仔一向就係雙重標準嘅表表者

樓主好波
成班痴撚線 一定要人地同佢地過住一樣嘅生活
屌佢老味佢都唔係24小時mon實時事上前線啦

唔俾人有情緒問題唔俾人用任何方法放鬆一秒都唔得

企喺道德高地散播失敗主義逼到個個情緒病爆發先啱心意

拉埋你啲秋天味啊game post啦順手

見有個J圖POST上熱門都比人屌啦

因為香港就死啊嘛所以唔可以有任何娛樂

想講每個人抗壓受壓都唔同 唔好攞佢哋嗰套去jer人啦

依家班連衛兵玩抗爭玩到上晒腦

唔係行動 po 就話樓主係三毛係狗

大佬啊我都想睇下其他嘢

係咪一日二十四小時都要抗爭，唔係就係賣港賊

咁撚叻整個光復香港討論區，光登啊笨

爬文啦lion一係就討論 論又唔討留個拉咪拉低質素囉

拉
拉
拉

洗版

有冇諗過係自己太依賴熱門去接受資訊
係咪熱門其實好死
個熱門又唔係100%計流量就上到
某程度上係受操控

佢哋真係100%投入抗爭唔會得閒嘥時間入post屌人啦

難得樓主會po正常嘢

所以咪俾人帶到風向

分化post

大把啦cc台係要正正常常

一入post屌人嗰啲先叫分化下話唔知人哋做過幾多就屌人唔開ccpost 你sure你屌緊嗰個唔會係勇武？

而家係捉人爬山 唔爬就山上掉石都掉死你

典型連衛兵

唔啱聽就三毛分化.

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

同意

Pull

#138覆啦

其實唔想佢哋眼中嘅無聊post垃圾post上到熱門
咁咪努力啲推行動post
而唔係走入去其他post屌人
屌到大家覺得神憎鬼厭
好似除咗勇武之外唔可以有正常生活咁

有人屌人上熱門唔見你衝出嚟話不分化不割蓆兄弟爬山各有各做？？？

我借

我都係

小事 互相諒解啦 結案

嗰啲五毛嚟 不是兄弟

咁得閒留拉知唔知click rate都影響上唔上到熱門
想沉就直接連拉都唔好留

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

我都想就咁post有人睇到

啱，上樓主啲膠po上熱門就係討論

時事台Post組成器

#118 爬文ok？無實質建議放低句晦氣嘢

講撚咗好多次從來無話過要我啲post/邊個啲post上熱門 因為無人恨上 依個時勢無人想上添明唔明個重點啊

我一向都叫set個掣俾人揀上唔上熱門 已經喺站務台開過幾個post
你哋咁唔想熱門有其他post咪一齊去站務台請願囉 屌人上熱門有乜用 個樓主想上？

係咪想輸？我一連開左3個post了https://lih.kg/1582123

熱門無行動post=輸

今個禮拜係咪唔洗再出街？？https://lih.kg/1590649

熱門無行動post=唔使出了

抗爭出現疲態(長文)，附有建議https://lih.kg/1583775

熱門出現其他台嘅post =出現疲態 最後輸

而家又咁正常

依家都唔正常啦 啲人都係拉拉拉都話想沉就連拉都唔好留 一留言就有click rate

連登變拉登

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 85分區
唔係話5區集會咩 變返7區？

blocked撚咗佢

Love you

垃

唔用不推文 五毛？？？

好惡
拉

又嬲

煩啊

Nine

奶

你沒有的東西

要求低嘅話我都叫有㗎

你還有肚腩哦（拍肩）

flat tummy

樓豬腩膠

你有我兩成可愛

endk3hkwkrjepo3j4j4jrjeooepeoelwkejeue
連登精神病院

收嗲啦

im 病院看更

有咩誤會

咪就係，成班癲狗，明明條女咁正，開創意台都屌

班癲狗屌人嗰陣又唔咁諗

自己屌人嗰陣就大大聲 俾人屌就沒事兒 同支那人有咩分別

講起看更我就嬲
樓下弱智廢老日日係到吠

其實啱
解釋到點解d post上唔到去

因為只有有討論價值嘅嘢先有人留言講

齋推宣傳post 其實無乜用
淨係為咗喺個頂到留一陣

新提議
發表講野(不推文) 5秒 cool down
同一個ac既推文效果 1分鐘cool down